有冇人6月去法國讀summer school

6月中去 HEC Paris，可以一齊去

7月荷蘭